個朋友成日吹奏深圳幾靚幾好玩好安全,但一問佢點解返去唔帶隻撈就啞左

成日叫我上去望下
但佢send 相出黎時永遠唔見成日帶隻勞力士
都忍口好耐

岩岩食飯又講
唯有問下佢
點知佢呆左

再比今日有傳切手搶戒子比佢睇
問佢安唔安全
佢唔撚答

駁唔到

無圖 你話佢無埋個腎都得

自己搵下post啦

上去嗰啲真係戇鳩，
支那啲食安問題由以前到依家都冇改善過，
反而越嚟越陰濕越嚟越恐怖

班傻鳩見到深圳起咗新嘢又靚咗就當食安問題冇咗件事
仲有上去睇醫生睇牙醫嗰啲真係弱撚智

喂，鍾意上去搵命博係你哋自己事，
唔好喺度吹奏啦
鬼唔望班撚樣中伏全部唔死都痾到脫肛

遲啲去一轉羅湖城你又會見得返隻錶

切手指
下次會唔會有人去完淨返隻手指

咪由佢
強国欣欣向榮
佢想回咪回

佢成日叫我地上

不過今次後應該唔會再叫

講真大把公司要返上大陸，big4 都要

工作需要 vs 自己 on9

口裡說好，身體最誠實

on9先成日返大陸

1.有錢揾咪返大陸
2.消費洗錢不了, 會死人唔安全
咩心態

舊公司班小圈子同事成日返大陸食生蠔
仲係咁大讚新鮮抵食
心諗

澳門都試過